<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<localization>
  <entity id="panel-title">
    <locale lang="fr">gestion des tags</locale>
    <locale lang="en">tags management</locale>
    <locale lang="de">Verwaltung der Tags</locale>
  </entity>
  <entity id="help-text">
    <locale lang="fr">Ce panneau permet de positionner des tags sur des documents et de les retirer. Un tag permet d'identifier un élément, de manière unique (tag exclusif ou contextuel) ou non. Les tags exclusifs et contextuels non affectés apparaissent en vert, alors qu'ils apparaissent en rouge s'il sont déjà affectés à un élement.</locale>
    <locale lang="en">This panel may be used to set or remove tags on document. Tags are used to identify an element, uniquely (exclusive tags) or not. Non-affected exclusive tags appear in green, whereas they appear in red if they are already affected to an element.</locale>
    <locale lang="de">Durch dieses Feld können Sie Tags auf dem Dokument positionnieren und wieder entfernen. Mit einem Tag kann ein Element identifiziert werden, ob auf einzigartige weise (exklusiver oder kontextueller Tag) oder nicht. Die nicht zugeordneten exklusiven und kontextuellen Tags werden in grün angezeigt, wobei sie rot sind, sind sie einem Element zugeordnet.</locale>
  </entity>
  <entity id="reading-tags">
    <locale lang="fr">lecture des tags</locale>
    <locale lang="en">reading tags information</locale>
    <locale lang="de">Lektüre der Tags</locale>
  </entity>
<!-- intbonjf 2007-03-28: do not use double-quotes here! -->
  <entity id="Set-already-affected-exclusive-tag-confirmation-message">
    <locale lang="fr">Le tag '{tag}' est déjà affecté à un autre élément et l'identifie de manière unique. Si vous continuez, ce tag sera d'abord retiré de l'élément auquel il est actuellement affecté puis ré-affecté à '{currentElement}'. Souhaitez-vous réellement continuer ?</locale>
    <locale lang="en">The exclusive tag '{tag}' is already affected to another element. If you continue, the tag will first be removed from the element it is currelty affected to and then re-affected to '{currentElement}'. Are-you sure you want to continue?</locale>
    <locale lang="de">Der Tag '{tag}' ist schon einem anderen Element zugeordnet und identifiziert es auf einzigartige weise. Fahren Sie fort, wird der Tag erst vom aktuell zugeordneten Element entfernt, und '{currentElement}' neuzugeordnet. Möchten Sie wirklich fortfahren?</locale>
  </entity>
  <entity id="An-exclusive-tag-cannot-be-set-to-multiple-elements">
    <locale lang="fr">Un tag exclusif (ou contextuel) ne peut pas être affecté à plusieurs éléments.</locale>
    <locale lang="en">An exclusive (or contextual) tag cannot be affected to more than one element.</locale>
    <locale lang="de">Ein exklusiver (oder kontextueller) Tag kann nicht mehreren Elementen zugeordnet sein.</locale>
  </entity>
  <entity id="Remove-exclusive-tag-confirmation-message">
    <locale lang="fr">Retirer un tag exclusif, contextuel ou fonctionnel peut entraîner un dysfonctionnement du site, comme des erreurs de type 'Page non trouvée'. Souhaitez-vous réellement supprimer ce tag ?</locale>
    <locale lang="en">Removing an exclusive, contextual or functionnal tag can lead to errors on the website, such as 'Page not found'. Are you sure you want to continue?</locale>
    <locale lang="de">Einen exklusiven (oder kontextuellen) Tag zu entfernen, kann Funktionsstörungen der Seite herbeiführen, wie z.B. Fehler der Art 'Seite nicht gefunden'. Möchten Sie diesen Tag wirklich löschen?</locale>
  </entity>
  <entity id="loading">
    <locale lang="fr">chargement du panneau de gestion des tags</locale>
    <locale lang="en">tags management panel loading</locale>
  </entity>
</localization>
